龜頭濕疹好煩， 有冇過來人分享下經驗

自從六月開始， 個龜頭近尿道口個唇位附近 會好似 損咗咁， 冇流血 但係就有啲透明嘅水滲出嚟， 會黐住啲鳩毛， 大少就好似 三分之一粒芝麻咁大， 大概半日到就會好似結咗焦咁， 發出嚟嘅時間好快， 原本見到好似冇乜嘢， 細心望好似一粒full stop 咁大嘅暗紅色嘅嘢， 但 好短時間之後就變大同埋有滲水， 有時 個位 hi到條底褲會痛， 因為小弟有濕疹底個症狀我都覺得似係濕疹， 但咁大個仔啲濕疹淨係生個喺四肢同背脊從來未試過生喺龜頭， 睇過兩次專科醫生第一次開咗一隻叫Clotrimazole 嘅藥膏用嚟搽龜頭， 同埋因為嗰時個身同四肢都痕同爆濕疹，醫生開咗另外一隻類固醇藥膏同埋口服類固醇用嚟 for 身嗰啲濕疹， 咁食咗大概一個星期左右好似好返好多， 咁我就當好返啦， 之後到7月中又再返發， 又係個尿道口個唇位 好似損咗咁， 因為之前仲有啲藥淨所以我食埋佢， 嗰時仲有幾粒口服類固醇， 食咗三日 之後又好似冇乜嘢， 之後斷斷續續又嚟料， 期間睇多一次醫生佢開咗另一隻抗生素藥膏叫fusidic acid， 搽完之後又好返好多但兩個星期之後嘅今日又再發過 個醫生佢話唔係嗰味嘢叫我放心， 我問佢係唔係濕疹佢話類似啦都係同一類，唉， 好唔開心成日都反反覆覆唔知幾時會發出嚟， 自己本身又有啲強迫焦慮底， 搞到成日嘥時間走去check住個龜頭 有冇師兄有類似經驗， 知唔知有冇得斷尾同埋有冇啲咩醫生介紹，萬分感激

Tear gas 副作用？

唔關事，無食過TG

推

有冇叫雞

有，但對上果次年幾前

有

不過而家好番好多，應該係太乾，搽左保濕之後基本上好返曬

龜頭查保濕
btw你其他地方有冇濕疹

手腳背都有，不過唔算太嚴重，沖完涼痕到仆街

我其他地方就冇乜，係手背手指好撚勁濕疹，出街好影響，好明顯比人睇到

濕疹保濕好重要，我以前都唔明，有就搽類固醇

但其實搽保濕先最重要

但係手背手指位keep住皮層底下紅，退唔到紅

要睇醫生，可能演變左做紅皮症

但係睇醫生咪又係會話濕疹，跟手又係比類固醇你查

你試下睇陳厚毅，佢唔開類固醇比我，亦唔主張用，龜頭濕疹我之前睇過1個普通科，1個專科都攪唔掂，睇陳就攪掂左，不過就好撚貴